沙田有無好野食

如題 係沙田餓到仆街又唔想頹食

冇

食臭雞

就死啦 我想食好野啊

叉燒大王？

沙田市中心？

yes

陳根記？

下晝食巨根記等到餓死啲飯都未到
當年讀ive 成日去巨根記食lunch, 因為貪佢夠近夠平。
但成日唔係溜單,就唔記得我地果枱。
最離鋪果次係,我地等左成半個幾鐘,佢先走黎話：唔好意思啊,無晒咖哩汁,叫過個啦